被失戀後,一個人係外國個種無力感好辛苦…

無論我約多人出街
做幾多gym
就算我塞滿自己個schedule

我都會每一刻諗起佢
上上下堂都會喊出黎
做緊gym咁岩聽到某首歌
又會喊出黎

拍過三次拖
就算之前分過手
都從來未試過為任何一個女仔流一滴眼淚

你贏左啦…係得你先有咁大威力令我做啲從來都唔會做既野

已經唔要求你會愛上我,我只係想唔會冇啦啦喊
我已經心滿意足

你呢一刻一定同男朋友好開心緊生活

我連take堂都係跟你未來生活個時間表take
當日講好左每個weekend都去搵你
點解要走左去呀？

當日我地口中既計劃
你已經同另一個實行緊啦

如果燒有用,我會燒埋自己

明你感受 果陣攤左係宿舍個幾兩個月 好似死屍咁 咩都冇做過 淨係對住部電腦同落超市買野食

點解好似比人拎走左個心
之後仲要整爛左咁
見到你地去邊度玩,食野
明明呢啲應該同我同我做架
為何他會得到寶座 長伴身邊的卻是我

係咁架喇
今日係難捱，但我知道如果捱過今日，聽日又會好少少，後日又會再好少少
頂住呀！成班人撐你架！

爸打講得好啱 我都信時間係最好既解藥

唔好咁灰啦 實有更好
Btw 你係邊度讀書？
我都考慮緊出唔出國進修好

請珍惜，而且好好享受仍然會為條女on99嘅自己

過多幾年你想再on9都提唔起勁架啦

我明
咁啱去兩個旅行前散左，啲同學唔知問起佢嗰下真係差啲喺佢地面前喊出黎

而家喺日本都無mood玩